黎智英你個賤人係咪應該同胡官道歉

寫埋d咁既垃圾文
冇證冇據屈鳩胡官
今日選完 又話𠝹票 係咪𠝹走左你21票搞到薯片落選？
垃圾報紙
民主大報？我呸

留低個負評就算？
垃圾

睇蘋果

笑而不語

開動輿論機器散播不實消息攻擊對手
幾時道歉

話票嗰啲不嬲on9

慘得過有人信
蘋果日報就係多年來用以上方法誤導群眾

蘋果fans死撚晒？點解無人入黎幫肥佬黎講兩句

韓連山咪仲慘

一早屌毒果係共狗外圍維撚第一黨打手，同長毛狗一撚樣！！！！

無權無勢都要比佢屈
總之唔跟佢路線既就係鬼
仲要成日報埋晒d失實新聞
依d人既政治智慧同街邊師奶有乜分別？

黎智英係仆街都唔係第一日嘅事

點呀 肯回未

慘得過依度有人當正佢地係民主烈士記得之前有人係連登叫蘋果做毒果 就比人屌話連登似香討 蘋果搞到大眾無晒獨立思考
不問是非 只問立場
黎智英旗下既蘋果日報功不可沒

壹週刊呢？

最撚嘔心係
之前仲屌人𠝹票
今日人地輸左 就扮晒fans出埋d 多謝胡官post
好心啦唔好禁肉酸

任建鋒呢?

岩啦列返個list

成香港頂多得果三幾百人聽得明

一早unlike左毒果

啲小三 乜撚野鮮肉 成撚日提

比你d民主霸權代表香港民主聲音
簡直係侮辱

仲有內地
毒果推廣匪語不遺餘力

李慧玲，游清源

垃圾民主黨報

肥佬黎真仆街亂屈人

收晒皮啦

你係真心定假膠？
唔係以為真係有200幾商界暗票走過去比佢下話？

屌 成班垃圾 冇撚用
屈人五毛 屈人焦土 屈人撐林鄭
除此之外班fans仲識d乜

真係好仆街

雖然推到佢仆街就無乜可能
但推到比更多人知肥佬黎都係一個老屎忽
真正既老而不死為賊

以後仲可以睇咩報紙

求其搵都搵到其他持平過佢啦

推到班仆街入黎

日日見薯粉推薯片新聞

用錢養起成個泛民
等佢地冇聲出
只係識跟住你既立場做你隻狗
做香港民主獨家代理
正仆街

不嬲賤種 個個仲當佢民主之父

果日夠出篇新聞話垃圾徵稅三人住戶平均90蚊一個月想引起恐慌 但事實係平均30蚊

日撚日幫JT打j

毒果不嬲害人不淺

毒果做新聞不嬲唔認真
誇張 煽情 有時仲失實
所有野都只係為左鞏固佢民主大佬既形象
D人肯醒未

長毛為左要埋堆竟然仲去道歉, 話要和解

只要一日d 人唔用腦
一日佢都唔會死
清醒既人最痛苦
你同其他人講毒果好仆街呀，佢地仲會屌柒你添

冇肥佬黎科水點生活

毒果

蘋果好撚無恥，成日抽人水，到事實已成，又抽返另一邊水，當之前既野無講過，扮乜撚正義

咪養埋同一班冇腰骨既泛民fans囉
抵制毒果 人人有責

肥佬黎係要落地獄

專登誇大數字其實有無犯法

一早只睇網新聞，但更重要係：要識批判虛實套路(呢D就真要怪我地70後當年縱慣左信新聞必真！)！！！

除左依條撚樣, 仲有游清源, 大班, Q仔, 潘小濤依班仆街

喂佢一直都係咁做唔係同路人就要屌鳩佢架啦

依層我唔知
但用依種手法報新聞去籠絡讀者就肯定係仆街
老實講 其實上面篇文冇證冇據咁屈胡官
其實胡官可唔可以告佢誹謗

泛民共主

Push

錯既野一直做就代表冇錯？

留左負評點解唔入黎講下睇法
係咪屌錯佢

依個仆街係拖慢民主進度既千古罪人
日日用蘋果洗人腦

仆街肥佬黎

仆街肥佬黎搵第一桶金根本係食公司夾棍兼通櫃筒底
係個賤到不能既撚人

爛蘋果

香港人要再向前行
一直要向蘋果日報說不

賤人

仲有李柱銘、李胃玪

李柱銘真係...
同肥佬黎都係蛇鼠一窩

李柱銘個仆街同胡官相交幾十年，都可以無證無據污衊人，仲一副民主之父既樣，真係諗到都心寒

其實依家咩媒體都信唔過咁濟

錯左唔認唔道歉，同689，共產黨有咩分別

打住民主旗號
做錯咩都可以開脫

離一離題 雖然自己都有LIKE毒果FB 但老實講果D標題好撚低質
主觀性引導人去諗野 係香港想搵份淨係中立報新聞既報紙都難

標題黨 譁眾取寵
只問立場 不問真偽
就係毒果既風格

冇睇好耐了

得返now有線明報

對唔住囉

老老竇竇 咁樣算唔算違反選舉條例

明報都mola

推到佢死全家

睇開信報 am730 明報
蘋果純粹睇下突發新聞update

純以新聞黎講 now高質過毒果n倍啦
所以真係唔洗擔心冇得睇新聞既問題

視乎楷仔仲頂唔頂得住 有線都就快玩完

下面facebook啲comment仲嘔心過篇文

有冇法律jj可以解答

毒果連billy fung拍拖都可以偷拍加彈pop up news

要同多d人宣揚毒果所作所為

肥佬黎正仆街

去fb開個page踢爆毒果啲賤格野

話佢冇收錢真係冇人信

開左成晚都冇人入黎還拖
你班蘋果fans真係冇撚用

垃圾肥佬

唔止胡官
根本應該要向佢嗰篇廢文所抹黑嘅所有人道歉

你依d賤人智慧禁有限就唔好學人論政

可唔可以講多啲李柱銘，黎智英啲嘢thx

雖然好多人都唔鍾意教主, 但依集屌黎智英真係相當精彩

Part 1-3

push

只信教主
立法會選舉嗰陣已經unlike毒果
當初教主輸成班垃圾黃絲打落水狗
我今日真係心涼到仆街

垃圾毒果

我開個post推極都冇人應就知咩事啦

胡官係第一個行出黎參選既，點𠝹你票呀

毓民屌左佢幾個星期啦

第二朝都冇人入黎

屌得好

黎智英賤過狗

等緊蘋果fans入黎

禁大入報紙既老板公開寫文屌人仲要屌錯唔洗道歉？

唔好叫民主大報啦，叫陰謀大報啦

最仆街既傳媒

講撕裂
你份仆街毒果日報都撕裂晒成個非建制陣營
你旗下既就係好人 其他人就係中共既鬼
香港民主罪人 肯道歉未

比負評又唔出聲
點解唔入黎幫肥佬黎劣下鳩呀
係咪屌錯佢 篇文佢寫架wo係咪又想話我屈鳩佢

抵制毒果 你我有責

佢地見到自己捧出黎既薯片叔叔輸到咁，已經謝撚曬啦

用吓個腦啦屌

平日好多野講果d仆街仲未入黎
快d入黎幫肥佬講兩句

養到班fans同你一樣禁撚豬
非黑即白 所有事情都只用簡單二分法判斷
你愚民有罪

垃圾

肥佬黎呢d死賤種，日撚日發夢控制愚民造王拎著數，仲成日打民主支旗出黎，早死早落地獄！

黎智英幾時死全家

毒果fans死撚晒？

推下post先

扣左民主300+ 薯片胡官建制票根本差唔多

泛民仲話薯片機會大

咪成日老吹會有2xx商界票會走去薯片度呀ma
得個吹 一味靠估靠嚇 蘋果作風

又有負評但冇人入黎解釋

屌你老母 肥佬黎
世世代代比狗屌呀

記得有次同個港女黃絲薯粉講蘋果日報啲仆街野
佢話 咁又點喎 香港唔睇蘋果 唔通睇東方 文滙大公？
我諗黃絲無左蘋果應該生存唔到

所以更加要宣揚毒果惡行

Now呢

民主霸權

連睇新聞都要含

香港人追求既根本唔係追求民主

當日長毛衝出黎話要公民提名
一樣無人理佢

一份自稱爭取民主既報紙
竟然樂此不疲咁參與一個假選舉
仲要endorse一個建制候選人
可以睇得出無論係辦依份報紙既人
定係讀者
對所謂理想既堅持係幾禁脆弱
稍為有d利益比佢地 咩都唔記得晒啦

不單止咁仲要抹黑人
唔聽話嘅人就係共諜

華文傳媒都是垃圾

我仲會睇蘋果
但我記得清清楚楚佢靠乜撚野起家

有樣野叫狗仔隊
係蘋果發明出黎嘅
起家就係靠八卦消息
講人是非起家
只要有一張相
就可以作一個故仔出黎
依d咁嘅西報紙成撚日都報錯野
但唔緊要
總知出撚左先賣左紙先
之後俾人告要賠都有得賺
因為絕大部分人就係鍾意睇依d西野

依家做少左
因為成個香港得返佢一份民主派報紙
佢只要立場無變佢就係獨市
所以我會睇
不過係迫住睇囉

但蘋果做得起都係 佢做動新聞
個排引到好多平時唔睇新聞既人睇新聞
到依家 d 記者連字都成日錯

NOW無動新聞，又無實體報賣１＝

依家份實體報紙薄到
遲早收皮

其實肥佬黎唔係已經冇撈咩？

得閒就死出黎鳩up

次次選舉都反映左泛民不嬲無乜政治智慧
爭取民主30年不思進取, 判斷失據, 行左膠路線
選舉玩黎玩去都得幾招, 一係話人鬼, 一係界票, 一係共產黨最開心

唔靠抹黑其他人
已經鞏固唔到自己陣營既支持者
所以蘋果日報壟斷香港民主聲音
係個萬惡既輿論機器

訓咗無睇 肥佬黎回應咗未？

回佢老味咩
依個post一個蘋果fans都未見到

黃毓民呢?

賤人屈鳩胡官

蘋果fans唔撚敢入黎 正一垃圾

私怨批鬥抹黑乜都做齊
搵娛記做時事
又低莊又唔專業

只要唔係自己立場就攻擊
要繼續推

立法會選舉夾埋雷動後已經唔睇
唔圍埋你度果d政團就比人話票
明明立場都唔同

又有個垃圾留低個負評就算
不服來辯

佢篇文連載妖都屌啦
總之唔跟肥佬黎立場做事既
就要比佢屌
依d唔係民主霸dg係咩
壟斷香港民主運動
永續抗爭 禍害港人